msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 16:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-20 22:25\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/locales/_pot/exception.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 580\n"
"Language: zh_CN\n"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum (and Dotclear\App)
msgid "Site temporarily unavailable"
msgstr "网站暂时无法使用"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Bad Request"
msgstr "糟糕的请求"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Blog handling error"
msgstr "博客处理错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application configuration error"
msgstr "应用程序配置错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application context error"
msgstr "应用程序上下文错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Database connection error"
msgstr "数据库连接错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Precondition Failed"
msgstr "前提条件失败"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Application process error"
msgstr "申请程序错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Session handling error"
msgstr "会话处理错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Template handling error"
msgstr "模板处理错误"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Unauthorized"
msgstr "未经授权"

# in Dotclear\Exception\ExceptionEnum
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

# in Dotclear\App
#, php-format
msgid "<p>This either means that the username and password information in your <strong>config.php</strong> file is incorrect or we can't contact the database server at \"<em>%s</em>\". This could mean your host's database server is down.</p> <ul><li>Are you sure you have the correct username and password?</li><li>Are you sure that you have typed the correct hostname?</li><li>Are you sure that the database server is running?</li></ul><p>If you're unsure what these terms mean you should probably contact your host. If you still need help you can always visit the <a href=\"https://forum.dotclear.net/\">Dotclear Support Forums</a>.</p>"
msgstr "<p>这要么意味着你的 <strong>config.php</strong> 文件中的用户名和密码信息不正确，要么我们无法联系数据库服务器 \"<em>%s</em>\"。这可能意味着你的主机的数据库服务器发生了故障。</p> <ul><li>你确定你有正确的用户名和密码吗？</li><li>你确定你输入的是正确的主机名吗？</li><li>你确定数据库服务器正在运行吗？</li></ul><p>如果你不确定这些术语的含义，你可能应该联系你的主机。如果你仍然需要帮助，你可以随时访问 <a href=\"https://forum.dotclear.net/\">Dotclear支持论坛</a>。</p>"

# in Dotclear\Config
msgid "Dotclear release file is not readable"
msgstr "Dotclear发布文件无法读取"

# in Dotclear\Config
msgid "Dotclear is not installed or failed to load config file."
msgstr "Dotclear 未安装或加载配置文件失败。"

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "%s cryptographic algorithm configured is not strong enough, please change it."
msgstr "%s 配置的加密算法不够强大，请更换。"

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "%s directory does not exist. Please create it."
msgstr "%s 目录不存在。请创建。"

# in Dotclear\Config
#, php-format
msgid "Dotclear release key %s was not found"
msgstr "没有找到Dotclear的发行密钥 %s"

# in Dotclear\Core\Task (and Dotclear\Core\Core and maybe others)
msgid "Application can not be started twice."
msgstr "应用程序不能启动两次。"

# in Dotclear\Core\Task
msgid "Unable to load deprecated core"
msgstr "无法加载过时的核心"

# in Dotclear\Core\Task
msgid "<p>We apologize for this temporary unavailability.<br />Thank you for your understanding.</p>"
msgstr "<p>我们对这种暂时性的无法使用表示歉意。<br />谢谢你的理解。</p>"

# in Dotclear\Core\Task
#, php-format
msgid "Unable to find class %s"
msgstr "无法找到类 %s"

# in Dotclear\Core\Task
#, php-format
msgid "Unable to initialize class %s"
msgstr "无法初始化类 %s"

